文匯報點名指責以下食店

（文匯報 老屈fake news文章，唔俾link)

「杯葛安心出行」 黃店害死港人
香港
2021-04-11 09:09:06

（大公報記者 盛德文）黑心「黃店」操弄政治，想方設法避用「安心出行」，甚至誤導食客，拿700萬港人健康做籌碼。特區政府自2月17日放寬食肆防疫禁令，要求食客入場必須掃描「安心出行」碼或登記資料。惟至今近兩個月，攬炒派與不少「死硬」黃店對禁令大肆詆毀，千方百計避用。有「黃店」如無掩雞籠，對食客實行「三不」，不測體溫不用掃碼不填資料，也有的公開貼出「杯葛安心出行」的標語，並刻意造假QR Code，誤導食客。

特區政府在2月17日放寬食肆防疫禁令，包括延長堂食至晚上10時，並容許最多四人一枱。不過就繼續要求顧客入場時須以手機掃描「安心出行」二維碼或登記個人資料。

大公報記者調查發現，食肆放寬禁令實施近兩個月，不少黃店繼續詆毀抹黑政府，拒不執行安心出行和登記資料。當中有食店刻意誤導食客，種種不法行為，隨時令本港再陷爆疫危機。

自製假碼 欺騙市民

記者近日分別明查暗訪了包括：沙田的「瓏門冰室」、大圍的「百味川」、旺角廣華街的「越男仔」、廣華街的「阿木台灣麵」、花園街的「光榮冰室」等黃店，發現以上餐廳皆如無掩雞籠，任由食客出入，店員完全無提示客人要登記資料或掃描「安心出行」。

更離譜的是，位於廣華街的「越男仔」和大圍的「百味川」公然貼出「杯葛安心出行」的標語，當中的「安心出行」QR Code，更有意造假，食客掃描，會顯示錯誤，刻意誤導食客。

被指食「人血饅頭」發達的瓏門冰室，其沙田的分店則被發現沒有執枱專員，替食客落單的職員身兼清潔枱面工作，沒有遵守有關規則。譚文豪有份投資、位於通菜街的「一日三餐」食店，店員亦沒有提示食客掃「安心出行」，只求其敷衍派紙仔給食客任由食客亂填也不過問。

而位於尖沙咀厚福街的光榮冰室，則與旺角分店一樣，門口店員沒有要求食客掃QR Code和登記資料，只是將登記表放到門外，任由食客自行選擇填或不填。在土瓜灣北帝街的「天園餃子」，在收銀枱位的當眼處貼着寫着：「拒絕監控軟件」的告示，店員雖有提示食客掃描或登記資料，惟當食客表示不登記時，店員細細聲說：「我哋都係做吓樣啫」之後就不再要求食客填表。

郭偉强斥立場凌駕一切

另外，位於漆咸道北的「On the hill coffee bar」，其社交平台公然寫道：「為咗不配合政苦嘅無厘頭政策。乜app都唔會download。乜都畀你睇晒仲得掂」。在美景街的「甘露甜品」更離譜，食客不但無需測體溫，亦無「安心出行」的QR Code，任由食客自出自入，連資料亦不用填。

工聯會立法會議員郭偉强直言，「黃店」搞這些小動作，正是立場凌駕一切。抗疫不分顏色，唯他們卻藉故生事，無從整體利益設想，徹徹底底成事不足，敗事有餘，唯恐天下不亂，對香港一無是處。

責任編輯： 林為

全部要懲罰

聽日食

認證可以幫襯

放心 港共一定要勒令佢地停業2星期
而家係文匯報治港

其實法例無寫明一定係用安心出行, 我自己寫個open source app去俾餐廳做紀錄其實係唔犯法

文滙記者又借d移幫襯黃店

不論黃藍，有冇人見過有執枱專員？

點解我成日睇新聞都係藍店大爆發？
你又唔指責下藍店？

酒樓見過

反向飲食指南thx

你哋真係好得閒.肥佬黎被人拉咗之後就到你地做埋佢哋個份

見過美心八月花有

但其他人都照執，無人理

太興有

咁要去幫襯下啦

牛角

大鑊, 出到聲, 下一步.........

可以幫襯

左報職員真係輕鬆，都唔洗出街跑新聞嘅

計謀真係一層疊一層
都重複發生過咁多次
無理由唔知點名之後又要爆幫襯潮

唔係維持兩人一枱同晚市冇堂食就可以唔使用安心出行咩
個記者使左功課未

屌那媽！文匯報正文盲！大圍嗰間叫「百味邨」，唔係「百味川」！「百味川」喺葵芳！

利申：諗住去大圍，順便去試吓，查一查先，差啲被老點！

Pin

咁就要大力懲罰佢地

聽日去

go go go。

今日先懲罰完

我做嗰間舖頭都有，分别只係人地戴一個名牌，做執枱員嗰個再戴多一個

以前當文匯大公喺度吠就得
但而家就隨時會係下回預告

百川味係藍店黎 藍到仆街以前開係孖寶車仔麵隔離
上左藍店名單改名經營

唔該晒狗屎報 今個週末諗到食咩了

聽日就會有黑警食環上門

幫襯記得安心回家/登記
U KNOW

屌佢老母
住左大圍咁耐居然未試過 今晚去食先

有冇屯元天的店？ 近排想出下街食

幫人決定埋要懲罰邊啲店 又幾細心

多舊魚
實制上都係咩都做

唔該哂 仲諗緊今晚食咩

黃傑龍旗下啲餐廳真係有
著住件衫，真係只負責執枱

童軍

好似仲要係反光衣

係

林為講咁多大話

全部要幫襯

收到晒

全港六成攬炒派鼎力支持

都唔知吠乜
聽講次次有人確診都係食咩一粥麵 美心皇宮果堆架喎

佢地應該要再深入d、介紹吓邊d菜色係較高風險、比讀者參考

飲食男女

唔該哂文匯報，知要食邊間了

暗黑兵法 收到

啲5毛正體字都唔識 個音啱已經好叻

搵日試下甘露甜品
最撚憎啲鋪頭係咁問你量咗體溫未
又叫你填紙仔
仲煩過我條女

亂填係你個記者問題啵

好詳盡
唔該巴打

咪撚介紹阿木啦 又要排隊 屌你老母

文匯報最新飲食指南

出完po未？你唔po，邊撚個會理文匯

星期六準備去沙田間越南仔

其實呢個所謂疫情 就算中咗都係自愈 有咩所謂 傳染咪傳染咯 廢老死晒冇所謂

一定要大力懲罰先得
(加速版點整？)

左報認證，值得幫襯

食肆強制張貼安心係前提嚟

英治時期既法例你就啱

但中国式法例係佢話你犯法就係犯法

從來都係得渣家軍講咋喎，明哂啦

有2-3間食過, 跟足wo

不嬲都話黃店自知會比人搞最跟到足就係佢地

睇吓幾時潛入阿布泰條長龍
順便買大量嘢睇吓有冇貼標籤

On撚79 又屈
呢幾間都有要人量體溫個啲
死黑記

然後爆發嘅都係藍店

沙田的分店則被發現沒有執枱專員，替食客落單的職員身兼清潔枱面工作，沒有遵守有關規則

屌，周街都無啦

咁要懲罰下啦

收到即刻去幫襯

幫我地整合埋邊啲要懲罰咁好人

嘩 依個廣告要比幾錢先落到？

大大力懲罰

眼見金拱門都係自岀自入
文匯記者盲撚咗？

日日都排架啦

好撚癲 平日照排

小王牛肉麵

左媒認證~!!

即係代表大家要幫襯

黃到金店list
睇文滙了

k11 間閪野有人用左安心出行都冇通知啦

補充下
打錯字嘅葵芳百味川見連登話係藍
而大圍百味邨就真係黃

有文妓報認證

我都正想今日去食，好彩有你

睇得出文匯報咩質素

顯徑其實有好多黃店
百味邨隔離間maruko 做埋今個月就結業
有時間可以去望望，無伏

利申：唔使返工嘅日子就會叫佢哋外賣

記得以前有個辣雞翼尖好正

龍門尋日先話有2個popo話睇左黨報入去沙田check
最後無功而還

藍絲先成日講人血饅頭 好似黑警 同連登智者

大渣狗冇被點名，知咩事啦

唔填又點,人哋打份牛工
為乜要同人嘈

記住，大公文匯報，由香港開埠以來都係用來墊狗屎用的，無需轉貼來連登

金牛出動

葵廣百味川係藍
大圍唔係分店？

百味川 Pak Mei House
立場: 藍店
地址: 葵芳葵富路7號葵涌廣場地下A39號舖
地圖:

和你Pay:

「瓏門冰室」
「光榮冰室」

旺角
「越男仔」
「阿木台灣麵」
「一日三餐」

大圍
「百味邨」

土瓜灣
「天園餃子」
「甘露甜品」
「On the hill coffee bar」

兩間唔同店舖，文匯報文盲打錯字
大圍嗰間百味邨的確係黃店

甘露甜品正

真
得頭一個星期交戲

葵廣百味川藍撚到仆街

琴日見到有個阿姐心口有個牌寫住執枱專員，不過佢除咗執枱都有拎食物俾食客

多謝黨媒宣傳

瓏門真係小心d，真係次次入去食都自出自入

大快活
仲有個corner 係專收碟

唔係，
而係文匯報點名，
由食環出手搞佢地，
然後停佢地開晚市14日。

大把藍到黑嘅一樣係咁做
又唔見你大公幫手賣下廣告

文匯報認證

估唔到最不分化嘅係文滙龍門光榮都食

屌真係要裝can 再做直播
一定有仆街搞鳩佢地

真手足
佢哋食黃店對唔對得住武肺死同埋打針死嘅支那人
定係諗住出篇文章就當變革香港

叻啦叻啦

收皮 黃店做呢啲野先最小心
反而堆藍店/屋村店先無奄雞籠

你諗多咗，我估最多都係喺門口睇過就算。

再惡劣啲有機會好似啲 "美國CIA" "陰莖骨折" 咁，聽咗流言當 research 完。 又唔係無前科

又無渣狗份

作為抗爭前線，黃店領頭，究竟渣狗有無比政府/共媒點過名

又要爆食

但無食渣家軍2大批鬥專家 渣哥 同 黃色水門

光榮唔係渣家軍咩

又認證瓏門

光榮係渣家軍 同 渣哥/黃色水門無點名有乜抵觸？

聯合國真係好，同我哋做埋research

慘得過冇打疫苗既大陸仔落黎香港淨係可以食冇clean zone 既黃店

撐警既黃色水門狗 同 前乜乜黑警會會長既渣狗 又點會比文匯攪呢

我指而家好多黃通常淨係食其中一邊食龍門就唔食渣（同佢班朋友) 或者掉轉

我係因為唔知邊邊先係呃人 所以兩邊都唔食食其他

等睇食環狗搞鳩呢堆黃店

咁把炮咪批鬥晒所有唔打疫苗既鋪頭

光榮好似自從上年7月之後就冇搞過龍門
龍門老闆都叫過人幫襯光榮
唔知係咪發生過d事

下面Cap哂圖
渣家軍成日批鬥其他黃店，我一律當藍店唔會幫襯

老鳳一早就話撚咗渣家軍係深藍㗎啦，而家有足夠證據啦

好呀，一齊杯葛

突破盲腸

我到而家都諗唔明點解黃之鋒 泛民 hocc 王宗堯 成班都會同渣哥咁frd 娛樂圈同100毛close 我都明

但黃之鋒我真係信佢 點解佢會咁同佢地咁close

文匯真係黃過好多手足

竟然有幾間唔識，又多幾間試。

多謝支那紅媒整理黃店資料

賣廣告啫，咁都要脅持Gphone話close?
人哋bob叔送MacBook俾周庭都唔會攞嚟周圍唱，係渣家軍賣廣告就講到好似好撚親咁，駁咩？

唔係脅持 我係真心唔明 因為我偏向信龍門多 所以更加唔明gphone 點解要行咁埋 驚自己信錯龍門

btw gphone 好似係有間唔時就主動提/post 渣哥(餐廳)相

渣家軍 次次一無咩料出post 就搵人影相出post大肆宣揚話自己好黃
唔係鬥黃 但佢做過咩為黃圈就你知我知單眼佬都知

以下店鋪將會受到阿布泰般懲罰：

沙田「瓏門冰室」
大圍「百味川」
旺角廣華街「越男仔」
廣華街「阿木台灣麵」
花園街「光榮冰室」
漆咸道北「On the hill coffee bar」
美景街「甘露甜品」
土瓜灣北帝街的「天園餃子」
通菜街的「一日三餐」

敵人認證

文匯出聲黎托柒咩

Facebook d黃圈page d人見到第1間就不斷話不了

建議大家睇下果d人profile 你會發覺佢地淨係屌第一間

星期日有線去金拱門同KFC都無人提醒／睇住有無嘟QR Code或者寫紙，又唔見黨媒去捉D藍店。

同埋唔係一定要請個執枱專員㗎。執之前之後換過手套或者消毒清潔雙手都得。

佢平時食成日都食黃店主動post喎

但渣哥啲廣告你就話記得

文匯係咪當自己同環時同級

Gphone食過咁多間黃店，係渣哥每次都放大嚟宣傳，見其他黃店生意好就係度批鬥，熱狗同阻膠一樣唔會係同路人啊

可能真係嗰啲多人post 所以我先見到掛
你唔洗針住我我唔係撐渣

1. 大圍的「百味川」
2. 旺角廣華街的「越男仔」
3. 廣華街的「阿木台灣麵」
4. 土瓜灣北帝街的「天園餃子」
5. 漆咸道北的「On the hill coffee bar」
6. 美景街的「甘露甜品」

身份證尾中no嘅就第一日去之後loop住去幫趁

屌 要親自去試吓佢哋係唔係咁過份先

瓏門, 光榮呢d就唔好提

今時今日仲食渣狗同黃色水門狗既人 真係唔知想點

我都係講事實啫

唔好懲罰旺角光榮啦.....
我琴日同前日去食叉燒炒蛋飯都要等30分鐘

米臭系

中央加持，大力懲罰

旺角越興園有 (好似係)

雞煲好食

幫襯嘅話寫紙仔,最好寫返正確資料,好大機會黑警會做嘢

阿木耐定光榮耐

全部認證

阿木淨係食過兩次 都成廿分鐘
但係我叉燒炒蛋呢啲快餐都出唔到頂癮啲囉
係咁出芝士撈丁

cap599f section6有寫

利申 唔知算唔算法例定行政命令